建議運動手號

用兩隻手指，指住自己隻右眼